---
title: "解决 Z-library 下载时显示达到限额的问题"
description: "解决 Z-library 下载时显示达到限额的问题"
slug: Zlibxianer
date: 2022-08-14T12:08:01+08:00
draft: false
tags: ['电子书','Z-library']
categories: ['']
---

## 简介

当我们千辛万苦找到一个镜像站，打开却提示下载额度已经用完。这无疑是非常恼火的。这个时候我们点击登录，却往往会卡死无法访问。

这里就介绍一些可以使用的方法。

## 使用教程

解决方案：

- 早点起来下载，抢一下额度。
- 用手机流量登录，如果显示超过额度，先开飞行模式断开，然后再连流量。（刷新IP）**（不一定有效！！！）**
- 使用代理：[VPN 教程 ](https://www.acrosswall.org/docs/subscribe/jms/Just%20My%20Socks) 。声明：与本站无关，本站不提供VPN服务！！！
- 先在官方网站登录，然后复制登录信息到镜像网站打开，即可实现镜像+登录。参考：[解决 Zlibrary 卡死/找不到域名/达到限额问题](https://1kbtool.com/web/docs/resource/ebook/zlibr/)


### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

